《時代》百位風雲人物 用咗蔡英文總統做封面！！

唔好係咪都丁住先啦
其實top100個個都有份呀

原來係咁

twitter 科爐埋TIME啦

上年係how dare you
今年係咪未公佈？

夠激死班五仙

嗰個係person of the year
今次係time 100，唔同的

person of the year係咪未開始？

依家先9月

應該用大笑圖

未咁快啦